到底點解成日話唔夠鋪租金貴，但同時又咁多死場

先唔講荃灣海濱同炮台山新時代呢兩個 final boss

頭先路過彩虹，有個地鐵站駁住個場，得間大家樂，成層都死死地咁，望落去都幾新

外國真係好少見呢個情況，要死係成個社區死，即係又無人住又無商店，咁起碼叫合理。勁多人住的死場真係好難理解

深之都

首都廣場 尖沙咀都可以死, 其他果D真係濕濕碎

觀塘碼頭廣場